保方：你仲後生，黎緊要加油呀

保方出道左3年，麥巴比先出世

尋晚即討有人話拖丹重遇保方
拖丹：你仲踢緊

「基利安麥巴比出生時，我已首次戰畢世界盃。」三十九歲門神保方，對於今晚歐聯四強首回合為祖雲達斯作客由該名十八歲新星率領的摩納哥，最大感受是自己先後與三代或以上的巨星過招無悔今生，而麥巴比也揚言要射破該名史上最佳門將，一場忘年攻守大戰勢必精采！

保方十七歲成名，九八年中首次為意大利出征世盃，至今仍穩坐首席門神寶座，今季歐聯九次把關也只失兩球，身手沒有因年月而退化。那邊廂九八年年底出生的麥巴比，一五年底才初嘗法甲滋味，打破亨利保持廿一年的摩納哥最年輕上陣及入球紀錄，今季季初返回青年軍，十二月獲教練查廉重召坐穩正選，各賽事近十八場入十八球，火速成為歐洲最炙手可熱的新星。

見慣大場面的保方指忘年比併正是生命的美麗：「他出生時我已有世盃經驗，細想起來我已與三代球員交手，上至五十年代後期出生，未來還會與『〇〇後』對陣，這就是生命的可貴，我很期待在沙場見證下一個美斯及C朗拿度的崛起。」未嘗歐聯冠軍滋味的保方，笑言麥巴比應該敬老：「他的入球觸覺及冷靜程度驚人，我希望他的未來愈來愈好，如果真的成為偉大球員，也不急於現在就要贏歐聯吧！」

麥巴比歐聯上陣七場約三百五十分鐘入五球，包括八強次回合鬥多蒙特以十八歲一百二十日入一球，也期待今仗面臨職業生涯最大挑戰：「保方是在史上最佳門將之一，令我倍生敬意之餘，更希望使出全力取勝。」到底薑愈老愈辣，還是初生之犢不畏虎，今晚自有分曉！

未來是你的!

收皮啦保方

保方撚狗咁撚

保方： good dog🤗

黃毛小子係要受啲教訓

我絕無唔尊重對手嘅意思

廿年後 意大利2號門將當奴隆馬宣布退役

撚狗咁撚

下場就入爆你

好耐無睇保方，佢係祖記仲可以打多兩年？

保方係串得起 下場繼續2:0

決賽正選名單有拖舟

拖舟心諗，2006年世界盃嘅仇一定要報

點知原來樓主打多咗個：

換自己出黎射12碼

唔記得左，施丹打祖記果時，保方黎左未

死老嘢阻後生上位

算鳩數啦,成班細蚊仔入世未深玩輕敵
放棄晒啲國內盃仔以為可以贏到祖同保方
希望佢地仲保得住個法甲冠軍啦

佢個期應該係雲達沙守此

邊個50年代出世，九十年代仲踢緊？

50年代後期呀

就係施丹走左就用筆錢買保方同尼維特

決賽施丹決定復出會一會保方

舒米高？國米當年有個後衛matt唔知咩us都好似係五十年代尾 好似有另外一個都差唔多年紀不過唔記得名
A米有Baresi
意甲當時後衛都好似打到36/7/8咁

今次我要入你中路

會唔會咁樣對我

Gianluigi Buffon: "Kylian Mbappé will have a sparkling career... He doesn't need to reach this #UCLfinal; he'll have plenty more chances !"

未來是你的

最近95年嘅都只係諗到60年1月Tassotti
到底係邊個

張圖真係好撚好笑

唔是，尼維特再後啲架啦。
當時用全球最高價錢賣左施丹比皇馬，買返當時帕爾瑪後防三寶，保方，杜林同好似係簡拿華路

保方96年就踢緊一隊
59年出世嘅球員個陣都係37歲姐

最大仇口都係2006年世界盃啫

希望保方對施丹嘅結果同11年前一樣

真係幫帕爾瑪拆骨

當年帕爾瑪好多勁人，基斯普同華朗都係度出身

拖舟: 俾件五號我上去射到條仆街認命退休

唔好阻住阿叔搵食

當年帕馬=而家下體會同多毛毛
名牌球會嘅青訓基地

保方：前題是你的
Mbappe擰著頭說：前題是沒有伊禾比在場

當歐聯係關愛座？

廢老mode Max

大簡

佢當年又係勁到仆街，176嘅身高走去打中堅，全憑超群嘅防守意識同驚人嘅彈跳力雄霸後衛世，仲少有地可以拎埋世界足球先生，真係磁能線
利申：鍾意尼斯達多啲

簡直係史上最串的一句

但係又比佢串得起

我都係鐘意尼少多d
當然重有馬隊

尼斯達根本勁過簡拿華路

我都好想比保方摸頭

大簡拎完世盃都回塘啦

後期唔係變左玻璃人，可能係

黑蜘蛛辛格 不過60年出世

唔算青訓，再加工姐

尼斯達多傷都勁過大簡啦，同埋只係06/09兩季傷得多，其他賽季表現都好好

另外尼斯達球會成就都贏大簡幾條街

究竟拖舟個腦諗緊咩
世界盃決賽對住最強龍門 保方，竟然夠膽咁樣刷楣底入

防守藝術

世界盃功臣 贏返你一條街

尼斯達明顯勁過大簡, 大簡久唔久會派膠,
但如果淨計大簡06世界杯個表現, 肯定係全球最勁中堅

yes 葛斯肯定勁過美斯

簡拿華路係02年過國米

尼少世盃好似只出過好小，冇咩印象

摸完會冇盃捧

踢左n屆歐聯都唔睇幫唔到你
三次歐聯決賽佢都係正選

第二定三場就傷左
不過唔係咁個年又邊會有馬特拉斯出黎比咁多話題性

細個睇後防好似係杜林夾費拉拿定係杜柁, 大簡好似同呂布同年加入

世界杯之前保方係全盛祖記已經歐聯4強KO過N條煙皇馬

祖記: 保方, 尼維特, 查斯古特, 迪比阿路
皇: 卡斯, 卡路士, 拖舟, 肥朗, 費高, 魯爾7號

迪比

係蒙迪路搭費拉拿，兩閘冇記錯係杜林同森保達

杜林又係痴鳩線，打中打閘都一樣咁出色

拿拿拿，迪比亞路同迪比爭好遠架

唔好意思囉 佢傷之前真係好正

唔想祖記又為皇馬作嫁衣裳 想保方拎番次呀 仲要仍然咁勁

拖丹: 作為兩邊名宿我已經不敗了

個心唔係咁舒服姐 比皇馬對次巴 應該都出局啦 雖然巴今年麻麻地

講經咩

阿特蘭大今年又打得好又有幾個彈出，聽比人拆骨

屌，原來已經11年前

驚閪咩
皇下場就輸返轉頭

依11年黎保方已經再不斷進化
依家呢啲波分分鐘都救到

4強嗰年左閘係比索圖 森保達仲打緊右中
世界杯前就左森保達 右薛比拿 中間杜林 大簡

佢救左拖舟頭槌

馬達搵斯世界杯好勁抽 屈左2球角球

施丹換自己出場同C 朗一齊衝頂
保方:

好想睇保方摸C朗個頭

摸C郎邊個頭？

如果兩隊打決賽，千祈唔好互寫十二碼，一定比拖舟捉哂路